
Vous insultez la porte « ST**!#!! PORTE DE M*#!!**,  F** ?! DE P*#!!* »
Vous entendez un son en provenance de la porte : «Restez poli ou bien je viens vous DEFONCEZ »
Vous réalisez tout à coup qui s’agit d’un prof, il s’agit de TENODAL, elle vous attend derrière la porte.
TENODAL : « HAHAAHAHAHAHHAAH !!! »
Vous entendez des bruits de pas qui s’éloigne de plus en plus de la porte, puis plus rien, TENODAL est partie, pour l’instant.
